其實達哥係咪真毒？

大時大節都直播打機
平安夜又打機
晚晚兩個鐘好困身
直播左咁多年好似都係單身？
堅毒？

係，你都係好人啦

得我係

佢直播果陣好似話日本果個明星新桓結衣係佢女朋友, 唔知真唔真...

假的
結衣係我隔離

真 仲一齊住

個個係波多野

體育台

人地而家咁有錢, 幾時想有女都得啦

唔知仲係咪處

其實係
Gay

咁撚紅咁撚有錢
都冇女朋友

唔係真毒就gay啦

紅色資本家

係鬼真毒
達狗成日呃兄弟

達哥咪有結衣bb囉
點會係真毒